一個人乞人憎呢真係有原因

憑佢同人講野已經知
例如: 你聽我講埋先

憑內容，口吻
可以判斷出一個人究竟係咪好撚閪

不如講下你哋身邊有冇啲閪人閪事

恃老賣老都係賤

究竟一個人越老係咪一定會越衰格?
我覺得唔係
只係衰格嘅人老咗所以變得更衰格

傾計鐘意打斷人講野
係都要人地buy佢套野

驚死唔講之後冇得講咁
有佢講冇人講
衰格指數: 9/10

你哋覺得一個人衰格係天生定後天?

聲大夾冇準
講嘢好似嗌交咁

你哋覺得呢啲人係因為俾人咁對待過所以先咁樣對待返人?
定佢本身就係咁撚衰格

呢啲人唔應該俾佢死得咁爽
老咗冇人照顧
郁又郁唔到
餵屎俾佢食都冇得say no
呢個就係啲賤種嘅下場